嚴選香港樂壇最高質演唱會

如題

Eason get a life

坤哥

beyond 03

sammi lovemi

呢個+the easy ride =完post

Duo ?

Eason moving on stage + third encounter live
學友活出生命LIVE演唱會

91下話

moving on 係狀態好
run down麻麻

把聲靚到 加好多分

concert yy

上年張學友好高質

未來如果有林夕作品展 一定高質到不得了

hins 同香港交響樂團嗰場演唱會

Hins Live in Passion, 代表作有騷靈情歌，少女的祈禱

張國榮 熱情演唱會

Eason Third Encounter Live

唔知係咪“最”，總之好高質：
水百合

91

張國榮1997?

銀河鉄道之夜
周國賢

張學友哩個演唱會真高質
冇記錯好似冇出碟

有喎 係moov 有得聽

張敬軒 LIP
不過你地應該唔會認同

春秋同酷愛
可以用藝術表演黎形容

衛蘭Walking to the future

容祖兒李克勤演唱會

live高質

係

03 沙士啊 d人帶住口罩睇架
03 d歌全部編曲都改曬 現場d solo又係好正

陳奕迅03年嗰個，根本全盛時期，CLS

達明一派

Hins Live in Passion 2014

容祖兒
My secret live/starlight

呢個我同意，不過我諗都無乜人有認真睇過

何韻詩live in unity 2006

欣宜

張敬軒X港樂 計唔計

譚詠麟94純金曲演唱會(香港大球場)

03都係正啦當然
沙士走出黎好似香港之子咁

譚玉英個part真係cls

如果加埋no.6邊次高質啲？

好想有 應該正過concert yy

張學友
2002音樂之旅
2004活出生命live

我始終最鍾意duo
尾場真係痴撚線
無論rundown 氣氛 成隊band
係衰在爛聲

王苑之x張敬軒